<h3>Резников Сергей ПИбд-21 Лаб 1 </h3>
Комплектующие ПК:</h5>

| № | Название комлектующих | Причина данного выбора
| :---: |:---------------:| :---:|
| 1 | Процессор Intel Core i3 8100 3.6 ГГц | 4 ядра, соотношение цена-качество меня устраивает
| 2 | Материнская плата ASUS H110M-A/M.2 | 2 слота для оперативной памяти и совместимый сокет 
| 3 | Видеокарта Intel UHD Graphics 630 | Стабильная видюха от проверенного производителя
| 4 | Корпус Aerocool SI-5100 | Обычный системник с нейтральным дизайном
| 5 | Кулер для процессора Cooler Master G100 | Тихо работает, хорошие отзывы
| 6 | Оперативная память Transcend 8GB JM2666HLB-8G | Будет много оперативки (8 + 8), смогу держать открытыми 10 лекций и 20 вкладок в гугле
| 7 | SSD накопитель Crucial 120GB BX500 | для быстрой работы, места достаточно
| 8 | Блок питания HIPER 450W HPA-450 | 450 ватт для этой сборки будет достаточно
| 9 | Жесткий диск WD Caviar Blue WD10EZEX 1Тб | для больших программ